Admin可唔可以filter下啲廣告先出街？

你老味碌碌下見到啲咁嘅嘢，想嚇死人咩

CHING咁能渣睇黑豹係咪會心臟病發?

睇緊外大空post

咁我有時睇到H漫廣告係咪應該仲驚